[I/A] 七つの大罪 ～光と闇の交戦～ CBT一致好評大作

4/6 2:00 開Ser
先行下載開放
IOS

An
QooApp

巴哈攻略轉載 簡體注意

重點：
唔好用石抽裝備
所有角色都可以升UR
商店有免費商品

留名支持

留名做老屎忽

lmlm 必玩

Lm

更正
HK time 13:00玩得

好似幾正

LM

lm

單機game定多人？

同問

多人 協力 pvp

抽蛋狀況

戰鬥畫面

留名

等首抽評價

個抽蛋動畫駛唔駛咁長

留明

可以一戰

似足新個隻龍珠
唔同動畫代表抽中唔同稀有

正呀喂

可能要放大先save好d

3隻pool 1有得抽 1隻pool 2

唔知準唔準時開到

唔係韓國GAME都啱?

明明咩驚都有玩

大迷惑預告

大炎上跟住鎖ip

點解睇第二D文章 完全唔係推薦果D角色

Share see see

我諗個D可能要石先有

Fans 向既game , 有愛緊要D

仲未入到

仲要dl 1.6G

點解我又入唔撚到去

ios?
試下熄game再開

an機 我重裝先

點搞

畫面幾靚

屌喇星叻孖寶黎既喂

終於入到

DL好撚慢

DL完當玩完

勁多動畫
部機就黎燒

好撚憎七大罪，唔試

根本就係將成套漫畫做曬出黎

啱先dl完

無王女用

點解冇班條女用...

覺醒 強化 裝備 時裝
仲可以進化 必殺技升lv

個坑好深咁

刷首抽唔洗重新下載

隻game落重本去整 啲動畫skip極都有
遊戲畫面又唔差

咁正 between, dl左半粒鐘仲未dl完

頭十抽係咪必中五星 中左兩次巨人女

中左團長

me 2

最好中班/眼鏡女 根據巴打既首抽推薦

按邊度唔駛重dl刷首抽

設定 有個頭盔icon

邊隻係眼鏡女。。。

得一隻 紅髮

打到三到牛 就可以離開戰鬥 再第二十抽

......男人黎...仲插過矇眼女...

你有無睇過漫畫/動畫？

睇動畫定打機

最唔鐘意睇色慾d劇情

就咁清除就得?

冇睇過套野照玩

新驚留名

點解可以down咁耐

好唔好玩？

畫面好靚 重現感好強

首十抽，有巨人女，開得？有冇wiki

眼鏡”女”幾勁 範圍技

所以咪首抽TOP1

幾正, 喺公司未可以開聲玩, 想聽埋聲

點先叫中獎 要3,4SSR開?

首抽係咪一定中sat

七大罪FANS留名

你有玩咩?

有無巴打可以翻譯下呢啲setting

依家玩咩唔玩咩係咪都要你批准

就黎down完
洗唔洗刷首抽

抽極都係垃圾精靈

唔係 只係從而知道你立場

應該要

我見到我嘅未來

玩手機驚都知道立場，厲害厲害

ching 唔係今日玩韓國個隻 game?

嗰隻幾年前已經玩緊韓SER
同埋玩幾隻無衝突架，開多幾個模擬器咪得

湯巴有嘅係時間

時間都就嚟無乜了

中左班 開唔開好好鍾意班

色欲之罪 高塞?

至少1A開局啦

個隻韓國Game唔係有事前既咩，我搵唔到。

色欲

呢隻有D料
D畫面幾正

玩落似成隻online game
又要做任務 又要採集 村又有好感度
仲要還原度100％咁濟

唯一一樣唔好係 佢D教學對白無得加速SKIP

好用

隻豬好能勁

你上面個D出都未出 點抽

條裙短撚到

S係商店換 其他就唔同pool抽

特色黎

最尾三個睇唔明
有無巴打幫下手

自己睇下D POOL先啦 你個3隻A唔係入面架

仆街 岩岩先睇到

唉屌

高瑟個隻唔知係咪 我都睇左好耐

full counter

唔睇對白劇情係咪無咩影響

抽中大波格鬥家
話之佢廢 照開

唔係 顏色唔同

仆街 唔知首抽咩好了

啲動畫又整得幾靚

係咪升左ur會變樣 隻ssr高瑟同上面張圖唔同樣既

上面個張圖入面個4隻？

佢推個d無得抽wor好似

咁玩咩開局

唯有用住先

唔知係咪可以升上UR會變左樣 一陣試下

唔會變樣

抽夠2A先開波

唔會變樣
唔同卡嚟
屬都唔同

話左無得抽

慢慢刷

睇呢條

成個第一季畫返哂出來?? 啲動畫好痴線

抽野動畫都有兩個 係咪炸傷自己就唔中彩角咁解

3 SSR
玩住先算

同上面完全唔同 睇依個我第一個ACCOUNT出左兩隻S 洗走左

Cls....

點轉日本ios去down架？

我屌

好憎亞塞,冇感情既公仔

ssr有無保底？
中左最唔鍾意嗰隻

用第二部電話刷

又試下玩先

我都想重刷

歐皇來了

刷啦，好快手

單抽中SSR 好開心 點知係垃圾

妖精王係咪廢

個教學好撚耐喎加上係公司得部電話

首抽應該抽咩

隻ssr團長係咪補底黎????

來源：上面張圖個QQ群，轉咗做繁體方便各位巴絲睇
畀我中首抽啦

NOOOOOOOOOOOOOOOOO

首抽好似出唔到大魔術士マーリン<暴食の罪>

我剩係想要艾斯卡諾

一係睇日網，一係睇支圖

入坑留名
IOS 一定要剷APP 刷?

點刷首抽?要次次down激幾野?

IOS設定無得刪Date?

隻GAME設定有Date Reseet 唔洗重DOWN

右下>刪Date

THANKS BABE

LOADING SCREEN.... 啲動畫咁撚靚既....

巴打你DL咗幾次

真，靚過佢PS4嗰隻

仲要唔係就咁拎返動畫入面, 用 半 3D 再整過
痴線. 咁紅架咩, 好有米既感覺

好開心

用緊班
買左件衫 型能到

一次啫，見唔對路梗係上黎問下

咁都好啲
祝刷個靚首抽

團長究竟係S定B呀

屌你個閪，我都係呀

隻豬好搞野 同埋一開波個敵人招必殺笑死,
好似食神入面十八銅人陣既感覺

隻驚食電到

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

龍卷風佬都幾勁 aoe

湯巴成日做開po整合
但自己好快唔玩

點解我隻黛安係著伊莉沙伯件衫係咪另一隻嚟

再刷唔到首抽我就真係唔玩了

是但2隻SSR開咪算

就係2SSR都未撚試過

好問題

湯丸巴幫手整靚個post頭

auto團長招反擊係多餘

直接開新?
定1001先

1001你仲係唔係度

你睇下我KR仲係唔係度咪知

1001先 唔好亂

抽蛋果個畫面見過團長係攞樹技, 係咪直接收皮

上面有巴打話你條IOS

其實首抽邊隻好?圖果d全部未出既

I6係咪會彈GAME

是但抽住先都OK 我見角色都唔多 有心頭好咪抽到中先開波

是但抽隻彩角先啱

首抽唔好中團長 因為遲d有S級團長換
兩隻團長唔可以同時出

未證實

同人物係唔可以同時出場
邊隻勁就唔知

點會無? 你禁入去睇 佢連綠色隻班都係有 0.18%

自己都嚇親

哇屌

教學抽中格鬥家巨人. 係咪再下次抽先算數

4隻 得一隻有用

邊度睇有無用 有評價網？

應該打主線先定做村任先

上面未有

未有

我意思係上面味有咯

開局！

懶得刷 一隻SSR開就算

過場同埋對話長到。。。

首刷長到

進化件衫會變唔同，
一開始送個隻團長同抽個隻團長升上去係唔同衫黎
睇黎想要齊d衫，連sr都要升上去

你有咩驚唔玩？

都唔算好長
打完騎士長-->五條蛋散-->阿伯-->之後果關可以走場

失落的龍胖

Loading畫面會配合返劇情唔同 好正

1600mbp 我ios 刷完重新下載一次?
有冇得簡單方法刷

係咪未有中午一分鐘無敵癡線佬

d畫面好撚癲

唔洗重新下載 追post

艾斯卡洛 好似

未出

開始刷首抽 刷到團長班先開

出先再玩

風佬打人好痛

雷狼巴

有排喎要出第二季劇情先有佢

劇情真係跟到足

應該夠玩。

馬會都落注7大罪

痴撚線靚到

已爆機

果然不出我所料，乜都出晒，係唔出眼鏡畀我

博廿抽眼鏡啦

博咗啦，未見過

想問下高瑟首抽可唔可以去馬

係咪癲撚左 3隻....

AI設定簡攻擊型 團長auto就唔會用反擊招 推圖快

用七十蚊博隻班係值得的。

一個跣手dl左韓版 見到泡菜文嚇親

咁快課

痴撚線

三隻體力型會唔會唔喺咁好？

公主換完衫果11抽就係首抽?
中咗班 應該會再刷

係

2隻S級WO

thanks
想問之後有冇得改名

見到了 好似24小時一次

中間隻班你點抽

仆街我博唔到

lm
load data 勁慢 係咪我問題

應該信邊個首抽版本先好
個個都有啲入

首十抽之後用石再十抽

都係第一個pool?

打幾耐先有得再10抽
利申 重DL 緊DATA

Yes

咁睇黎教學個抽淨係必中某幾隻 之後先可以再抽pool入面個d

好快

DL DATA勁慢 1M/S 唔知做乜

樓上有講唔洗重DL

我知呀 重係第1次

第二次十抽可以係編成畫面熄驚再開就抽得

點解可以全部有丁

無4大天王之一再刷啦

豬仔食金幣

開SER刷到依家了

班唔係有A級咩

無眼鏡唔開，點知真係唔出眼鏡畀我

班係咩技 上面見唔倒

湯巴我有個眼鏡帳 你要唔要

日網眼鏡rank b

多謝巴打先
但刷咗4粒鐘就係想刷佢出嚟
刷到8點都無就唔玩了

祝你刷到

強迫症

排名依啲浮雲嚟

承高嶋貴言

部腦太廢 裝完入game黑畫面

我都係黑畫面

我部腦十幾年 老爺機

湯巴，刷到12點先放棄啦，反正都無其他game

希望依隻玩得長啦

大意巴言下之意即係話我12點都唔會抽到

6點半就會抽到

隻game好似之前封測過, d評價應該信得過

我明明好長情

again

係咪要拎斷劍先會中SSR

之前未睇過
邊刷首抽邊睇
幾好睇

拎樹枝就一定食得屎
拎完劍上到去比隻魔神個波車爆你都一樣食屎

第1次刷 20抽 中同一隻SSR好野

拎樹枝車爆魔神

我應該撞咗邪
精靈王>團長>巨人妹>班>精靈王>團長>巨人妹>班瘋狂LOOP

樹技我都試過有SSR 唔知佢點計 有時車爆左都無

要點先開得？

我樹枝親都閪 比佢車爆又閪晒

湯巴要抽到咩先起手

I mean我一團長,2sr開得？定2ssr以上？因為我一次都未就試過

40連抽都黎緊

剩係D村任都有排打

樹枝先勁 次次都中五星

頭十抽未試過見到兩SSR以上

頭一次十唔會有兩隻，得保底嗰5隻其一
第二次十連先會有

Me2

頂,我仲刷左咁耐

我見上面巴打D圖有兩三隻嘅

頭一次十連一定係得1保底，5中1
第二次十連先會係有得抽多於一隻
BTW你抽到2SSR先再拎上嚟問啦，SR就睇上面張圖

Btw 大陸評價唔信得過
群體技風男勁過眼鏡好多 兩招都係打群體 又高攻

利申 兩隻都試過

第二次十連嚟

定公測改咗咋
BTW群體技風男又係邊隻

第三隻

好樣衰

跟日網好d 我認為

動畫入面得佢溝唔到女

隻ssr係咪垃圾黎？

佢幾勁下.. 我用緊佢 打2招群體可以秒D傻仔關

我咪就係跟日網

咁佢講首十抽果5隻啫
overall 黎計 2隻都係A

畀我首十抽唔會要班, 因為有另一隻班係 s grade
團長好似有得換?
首十抽都係高瑟同女巨人最好

好勁架 日網rank a
破防 禁對方攻擊招 高攻

唔係垃圾
只係主線之後送隻巨人妹同精靈王都用得，所以我個人首抽想刷隻眼鏡AOE啫

屌

唔該巴打 嚇死第二次十連中呢隻同盔甲佬

道理岩 但s班難中 唔中團長同精靈就可以開局

唔該哂

雖然好似幾好玩
但手頭上重有兩隻GAME玩緊

Me2,仲首抽緊,但另外兩隻game好曬時間

隻GAME個坑都幾大下
又要抽角又要抽裝 又可以換衫 換武器
痴撚線

另一個日網評眼鏡

其實你愈多SSR同角色換裝
隻角先會愈勁
Hea玩啦大家
唔通課佢老尾咩

第1個同第2個10抽唔同
首10抽 最好應該真係眼鏡

利申 鳩估

隻GAME玩法其實好單調
都係FANS向 儲下角色 HEA玩咪算

都會玩下 但唔會點肝

gamewith個評價已經夾埋全部池
佢都仲係拎到S即係廢極有限

另外巴打話用落去勁過眼鏡好多嗰隻都係得A

不過當然唔排除官方偷改過隻眼鏡

留名 down緊

完全睇唔透有咩評價標準
算啦 刷倒兩隻SSR先算

好似幾正留名

換咗時裝
但係村做任個隻人仔係咪無得變

10RANK開左下面個格
風佬 用電佬 招大技變左做合技好型

第四個人sup有咩用 戰鬥冇得換人

死左咪換佢出黎

好撚多任好撚多野打好撚熱呀部機。。。

打到4星圖 啲怪75LV嚇撚死

清左d每日5次既任先

仲未刷到

打完巨人女就有啦

我係未開局

之前玩過呢間公司出嘅game都送幾多ssr卷下

中左團長同吉爾 兩師徒有D想開

想問下佢明明寫事前會送SSR 團長個d
但又好似唔到既

時裝黎

照開算了

開啦
隻GAME 難極有限

見到人已經升級咗隻SSR團長變UR

同時開3個instance首抽會比佢disconnect 搞錯

難d

又話團長s 大陸又話巨人同人偶s 仲唔爆機

村有木箱可以打爆 有野拎

吉爾SS添

求其啦

應該課左金

得SSR高瑟可以開局嗎

差成萬戰都贏 求撚其啦

我真心覺得刷到12點都唔會出

後期d ssr都多到用唔曬 唔刷開波了

電腦開模擬器8開算

8開我都唔會抽到

唔好咁灰

你要抽咩啫?

頭十抽想抽隻眼鏡由2點抽到依家都係0

我tg咗你
你無應我

依家先見到

如果你淨係想要眼鏡妹
我有 可以畀你湯巴

有冇玩埋第二 十抽先?
淨係一隻眼鏡都唔中真係好黑下

多謝巴打先，但我真係好想刷到佢出為止

438236013
求加好友

吉爾招大好撚型

十連廿連都玩晒啦
我真係非到仆街
依幾粒鐘只係見到依四隻

10連會出3隻

死硬

373992190
加好友

我都重刷緊

越刷越灰

隻game loading d畫面靚到可以做wallpaper

一個中眼鏡加暴風
一個黛安娜 雷帝 古利亞

湯巴不如我比個帳你 我有好多單高瑟

我得部手機刷咋

多謝高巴，但刷唔到我棄算啦，隻驚唔受我玩

THIS?

唔好啦 隻驚畫面咁靚

係呀

多都無用，一切都係命

GAY

之後仲有其他架

我又中高瑟啦 湯巴

一定係你中晒我

今日11點前開唔到波 會唔會攞唔齊d 特入獎勵

刷緊既巴打追緊咩

兩隻A級SSR 其中一隻AOE

雷帝

其實有咩好刷 擺到明之後ssr仲勁
第一次十連都必中ssr架啦

冇刷過直接玩 一隻”眼鏡女”打天下冇卡過關

你中得隻精靈王重唔重刷？

係喎 點解你咁有遠見嘅 你唔等到之後出到好勁嘅卡先玩嘅

見湯巴留名

刷村任刷到好悶

萬巴仲有冇玩last idea

隻驚有小遊戲玩 angry bird咁

咁快嗌悶 唔係掛

我就係想一隻眼鏡開局都由朝刷到晚未刷到仲要聽你講風涼話

我都好想有得悶

冇人叫你淨係打村任

好想睇下到底隻手要臭到咩地步

而家用緊班，第一季boss，風佬，發現頭兩隻有吸血頂到耐啲

唔緊要湯巴,我刷極都無出過眼鏡

終於有同鄉了

我都暫時未見過 次次都係班
有次係兩隻班

D攻略話盡快刷到村lv5
仆街勁撚耐

有咩用？我刷緊經關

其實高瑟同團長真係少出d

係咪有SSR裝送呀？

打到4LV啲怪已經好硬 一場都要打幾分鐘

我未出過班 成日出人偶

會唔會有人開group 一齊傾?

得團長 開唔開好

個帳號抽到勁靚

btw 湯丸巴要唔要依個帳號
有多

歐到

.gun

屌 歐王藍b都係到既

N巴歐到

湯丸巴要唔要個帳
留tg比我

多謝N巴，開嚟吸下歐氣先

哇屌 雙群體技仲勁

有隻高塞係咪都照開得

除咗我仲有冇巴打仲刷緊

之後抽埋第二個十連

開啦 D人刷高塞 原因係團長、女巨人同精靈王之後有得刷/換番黎

開波算
隻班係都要痴住我 死gay佬

我同你一樣開局寵

好吧
頭先dl+裝果1.6gb都搞左成幾個字
點刷

真心GAY
刷10次有7次係佢 其中一次兩個佢

唔洗重新DL DATA 有得DEL RECORD

我狂出女巨人

幫女友刷緊班＋多一隻SSR 點知次次都20抽唔中 上面班歐皇真係

開波算 叫做乎合我要求

留石唔抽了

第二次十抽中隻SSR蒙面劍佬
咩人黎架

好似rank好高架

痴撚線 個個3SSR以上

第2連無見過ssr無出聲je

除左眼鏡真係咩都中過 讀心系統又中

抽左六十抽啦

開得啦
1AOE 1單體

10lv邊黎咁多石

課左新手包同升rank包

嚇死

用咩課

無課有咁多隻真係想DEL驚

轉An 信用卡

彈左句認證失敗定咩
跟住就卡住左係封面入唔到
有冇巴打試過？

自取

邊有咁多運氣

白頭佬咁勁都唔要

5開刷首抽 我掉D唔要既上黎only

咩事 4隻都唔要

入左之後就俾人改左pw了

唔夠無影手黎

頂 唔記得加密 隨時比D CD-ROM拎左

冇眼鏡不了 最愛眼鏡娘

有錢可以直升村既好感度

仔黎架喎

屌 下下第20抽都無ssr

偽娘

歐王藍b

Me2,再無棄了,反正玩緊幾隻驚

好耐無見

唔好講雷帝 係連ssr都無

首抽好玩過隻驚

我都係,第2個十連就咁任ssr開局都無

下次眼鏡單開算

最近玩咩

另外仲抽緊既巴打 提番第一次10抽之後 去到編隊個畫面可以force close左個app再入然後直接再10抽 唔使打多場戰鬥同入村先抽

星矢
我有高瑟同精靈王 你要唔要

腸油

眼鏡單開都夠做架

隻game食電到仆街

我射你掉d 唔要算, 我得一部手機刷

仲有玩
我刷多陣先 多謝

屌 肥豬都係到有親新驚實遇到你地

咩都玩下

app台測試員

不過都好快唔玩

又歐王尼馬

玩到10lv..第三個十抽收左皮
抽左次裝中左伏

留名，有無好用sr推介？

有冇巴打有高瑟+任一SSR唔要?

唔抽住了 抽左成晚 最後5抽全部炒晒

好友唔可以用自己有嘅角 姐係無得雙高瑟

屌好現實

係咪開得

咁輕鬆刷多幾個睇下

不了 都刷左個幾鐘

都得嘅，但兩隻SSR都單體，刷圖應該會耐啲
睇下邊隻SR有AOE幫手打

點樣出到比錢佢？

如果咁既畫面出龍珠 應該好多人玩

好的

我見個個2,3隻SSR以上
剩係刷到團長SSR首抽開唔開得

好鬼靚，但多開又好鬼LAG

頭10抽係保底有SSR

頭10抽係咪會出多過1隻以上?

無野啦 首抽一定得1隻SSR

唔洗咁快打村任 推到有boss戰同pvp先

兩隻金想點L樣

最好幾多隻SSR先開波

已經升爆左第一條村，不過主線仲係第二章

2 ssr 開

開

3次十次都冇SSR

三次十抽

得兩隻好似好少, 不過已唔想刷

第三第四都無..係岩岩用銀卷先中到第三隻暴風

咁多做咩
自己放兩隻 朋友一隻 加隻後備

第30抽 班
無得唔信邪 cls

突爆一隻仲好啦

依隻game好似無得突
重複可以用黎升番自己個必殺
或者儲SSR幣換返其他SSR角

儲SSR幣好重要 換最勁既SSR角

差古里阿莫就齊幼稚三人組

抽人抽到重覆金 好似會有金幣 夠20個可以換SSR暴風

首抽眼鏡 廿抽多1 SSR 其實已經好足夠

正呀，5幣可以換隻無得抽嘅SSR瑪琳返嚟

多謝承惠100粒金幣

第一次10抽就係真首抽?

之後仲有30石可以抽多次十連

第二先係 第一必中五星

呢個任點先交到？

即係教學果次 其實唔係首抽黎？

都係 最好中眼鏡 唔好中精靈就得

Fd list愈黎愈多UR出現

刷咗成日終於有次3ssr

白頭佬有咩勁

我都唔知

唔想刷啦 開唔開好

課金咪有囉

第40抽 媽呀

戰鬥系統好撚悶

其實真係FANS向
動畫GAME

Fans向都悶得滯啦
回合制明明可以搞好多花款
浪費晒d靚畫

想問搵路人幫有個coins logo,係扣coins定奬coins？應該用自己角定路人

會加友情幣

咁用自己角隻sup有exp？用自己角好定路人

路人係比你湊戰力打勁關
最好升爆1／2隻先

風佬招合技點先有 有電佬

去角色個右下角落電佬做伴

搵唔到呀

要升到ID等級到10LV先開放

唔該

各位咩進度

第21話 消埋D體就訓
仲以為主線完全係跟漫畫跑
點知都係要你做垃圾支線任

嘩屌 辛辛苦苦打爆一城5心 而家12話又來過

q抽唔到女

有冇巴有雙ssr 求一隻 刷左一日

邊關先有pvp

有冇人出現死app
對話hang 左唔識郁
刪app再開又係死係同一個位，試過好多次都冇用

隻game 好易中ssr 跟本唔洗刷

早玩早享受

哪裡易中

Chapter 4 PVP 果一章先開

隻隻新GAME總有你依D On9仔講風涼話

我冇刷首抽
不過抽左4-5次10抽都唔中喎

佢中到實覺得易中 唔洗理D On9仔

1SSR開波
暫時都冇話打唔到
1城5星

其實隻game 兩隻唔同屬SSR就夠
第3隻可以放朋友

村任卡住，話唔夠友好度，要4先做到，點算

打完班仲有咁多支線既 係咁打蟲

你影關卡個頁黎睇下

呢隻驚大部分時間都清支線

隻game係咪無協力

有 boss戰

呢隻驚回體算快
當你上一隻驚係玩last idea

已棄 Se 正仆術

所以好快爆體

送既SSR都算多

單機啦

你最上個關先係任務關

SR上唔上到UR?

上到但數值有差

589125708
招fd子

最後賣哂d石比巴打

thanks 巴打

明白，即係要原生SSR

653712708 招朋友加一

其實首抽算易刷
首10抽必中 只係要刷第2個10抽中多隻就得
然後2隻唔同屬已經夠玩 得3個位 其中一個放好友

好好地一隻game 平衡做到勁差

解主線會有 金 同黛安 ssr

加油 我都刷緊村任

村升到五星有咩派?? 一路衝主線

最下用鎖匙果個係打咩？

咁多SSR送 唔洗問啦

gold

隻game暫時幾好，好多野玩，玩到停唔到手

我依家先3友情

我差5000經上5LV
上到5LV應該有SSR裝刷

唔知有冇裝 但會送30石

如果呢隻game 係用 HxH 做背景的話 間廠應該發達

村有得直接買裝

之後應該好多野要用錢 食材個D又要用錢買

咁快手

男黎架

個個中哂伏

畫面 內容 劇情都一流

人偶黎架

用佢愛人嘅樣整出黎 但係男人身

雷帝同騎士長勁唔勁 評價好似兩極

叻媽寶D驚不嬲唔差
隔離隻marvel game都好好玩

亨德里克森 幾好用 有吸血

netmarble
七騎士都好玩

有睇動畫把聲仲要好gay

其實套漫畫好好睇
大家可以追下

373992190 加好友

去到十戎真係好on9,d聖騎冇撚用明明d招咁型

之後仲On9 但依幾話又神番

雷帝用落覺得勁 一技打全體 二技可以檔

戰力得幾千點神返冇睇漫畫

本身以為套野完左
點知一個u turn又要打番佢老豆

我講劇情 唔係講D聖騎 班聖騎依家做啦啦隊

打完老豆依家又要打細路

因為作者終於記起亞瑟，唔完得住

班把神器都仲未出

真係好鍾意聖騎嫁屌,隻隻d技都咁撚型
尢其係雷神,風,爆果幾條友仔

吉爾仲要係宮野BB配

吉爾明明一開始咁型，到有女之後變左on9仔。
中途仲比人禁室培育

arthur 依個角色又無埋

好似都係老豆黎 佢拎左個仔做容量

洗唔洗刷? 中左色慾

屌那星除左首抽中左眼鏡 打後30抽冇ssr條bar已經儲到60%

我現在比七大罪任何一個都要強

係最高神都未出黎

隻貓死左之後佢就比把劍插住到依家

笑死比團長輕鬆玩弄

係兩條友撚鳩成班人

佢唔知人地真名其實叫七影帝

LM比小白一下秒

其實係佢同團長係到做戲

Pork醬呀媽最勁

首10抽必中1隻SSR 刷就刷第2個10抽
建議雙屬 1AOE角
刷唔刷就睇你 2隻會輕鬆D

個朵嚇死人

一野撞撚死D魔神

刷同唔刷既分別

我都係2SSR就起手算 雖然依家都用緊另一部機刷

屌啦星,仲諗住佢地去修練會勁左,點知得果1千幾百,團長就升成幾萬,套野個主角光環仲勁撚過死神

巴打咁多石抽

我唔刷啦 刷咗個好D 又要重玩
刷任好悶 唔想再黎多次
兩隻根本夠用 留石好過

咁套野係講團長同公主架嘛

我都留石算 刷黎係睇下有冇個多SSR嘅當分身玩下

隻驚仲保留左原作既合技，真係幾正。
雖然原作d合技當笑話睇

暫時剩係玩到有高瑟&主線送個隻金可以組合

留啦 升爆兩隻夠玩

點刷起手?

依家有吉爾 豪瑟 同團長 應該夠等佢出補血公主先抽

得1隻SSR 要重刷了

刷到3ssr，團長+黛安+龍捲風佬，覺得幾好用
團長單體特化，風佬全體aoe，黛安輔助
唔抽了，留石睇下遲啲有冇特別event，反正登陸都有送ssr卷

首10抽保底SSR 假首抽
然後去到隊伍配置就KILL APP 再開刷真首抽

食電到癲
一個鐘無八成

用緊依招

10RANK之後可以放多隻人 做GAY絆 D相同人原來咁用

係用緊SSR Harrison同sr 佢個fd做support用合技

harrison好唔好用

跟本keep住玩儲石等佢出新角又會屌打番依家果d
等佢出傲慢之罪

合作技 班加金果個攪gag

我覺得好用3招打技,有燒傷,仲有吸血,都幾硬

出完唔洗玩啦,一野太陽斬落黎死晒

依張日本仔都幾推 我當佢坦用 係咁吸血

我都用緊
但我抽極都唔中佢gay友屌 已經冇ssr架啦

暫時人類角色都幾勁

留名等出 天上天下唯我獨尊

中午一分鐘真男人版 技都唔洗出已經燒死哂對面

有個pool 係抽人類

唔係要用卷抽咩

吉爾同矇豬眼女招合技好撚型

聖劍/聖槍．艾斯卡諾

打劇情送左10張

暫時得6張 諗住解哂村任先解劇情

風雷二人組招合技 麻麻地 就咁個風有d電

第30抽 0SSR Diane好似好廢咁

係 但雷火個個天降完雷之後矇豬女再射條火出黎型到

黛安SR果張減防幾勁

無SSR 雷帝

佢唔差 打得又可以做坦 佢2技有得引怪打佢 1技又可以感電人

我用緊風佬 兩招aoe 咁 推圖幾快

風佬都好用 依家2隻AOE加團長

終於

打咩先有

狂刷裝備任 打哂NORMAL就有得打HARD

幾多LV先夠打

HARD任寫6萬2戰力
我試下打唔打倒

打打下想重睇漫畫

我D人仲未50LV

我都未 唔夠打
升下LV先

升曬上50LV 但係無裝備

打左好耐啲劇情都仲係得一隻ssr

兩年前玩過騎士編年史 都ok
不過肝得滯

打NORMAL任有SR裝可以用住先

40抽先中1SSR

睇黎要10開先得

有無人岩，要就囉啦

一開始隻團長抵唔抵升做ssr?

基本上每隻人都要升上去 只係睇先後次序
如果你無SSR嘅團長都可以升嘅

第二個十抽中左2隻ssr
宜家4ssr

又比cd rom 偷架喇

一樣 4隻但係全男班...

班
眼鏡

2條女聖騎，唔記得咩名

仲有一隻SSR點拎

戰鬥應該要x4先夠快

Setting 有得熄演出

有冇人已經升爆第一條村
我解完捐10萬個任 好感卡緊88% 係咪正常

都係繼續解任

開始明
即係要解哂堆hard任
有排搞 推主線算

我無計第一個必中

必中唔係得一隻咋咩

ssr升ur有個進化首飾要點先拎到
sp塔嗰到要成7萬戰 點打

除左必中個抽中黛安
之後個四抽全部得SR
然後第五六抽中返兩隻
黎緊個抽唔中仲有一隻SSR送

好感唔會卡 88%
88% 係村任 即係藍色任務
仲有 12% 要村好感 5LV 先接到

紅色任 係送裝同送料理比你洗
做完會加 村好感 但唔係村任務 即係唔會加藍任%

相同角係咪只係用黎升技?

其實初期除左四眼之外都冇咩邊隻特別勁
有四眼推圖快啲囉

係咩

點會無咩特別邊隻勁

團長同班 都好勁

必中眼鏡
第一個十抽班
第二個十抽中2條女

Sor for 1999

都係要逐隻打
冇全體技都係要刷好耐
風佬都OK 不過低攻

AOE係刷圖快 其實唔可以話勁
團長有全反擊 單體係痛到仆街

拎人隻UR黎打 夠解HARD任 可以拎SSR裝

AOE嘅話 雷帝都係 不過AOE又唔＝勁

點先可以咁快上到UR

都係個句
其實升爆乜鳩都勁

課金囉

唔課嘅話粒野係邊到打先有

有素材關打 UR料關好似7萬戰
推主線推到某個位會解

後邊送咁多

邊個NORMAL 係咪強化進化個板? 未開曬

村任黎 唔係素材關

每個村都會有裝備任
NORMAL>SR裝
HARD>SSR裝
第1個村既裝最好用 4件加20%攻

隻GAME屬性重要過一切
重刷緊首抽既 建議刷兩隻唔同屬 好過睇咩排行
最好兩隻輸出 單體都無所謂

表示兩隻已經心滿意足
唔再刷了 橫掂半個月之後又有新野出
早玩早享受

終於刷到好野,開得局

仲未解完村任卡係4LV88 解緊友好任

好快解哂

依家打normal都唔係好夠力咁 打得好慢

開到6開 巴打咩spec
我9400f得3開

正常 我都係咁 資源有限
除非你課金升UR

你地會唔會刷經驗關
啲角色升LV好慢

多ssr先好 =多粒ssr石 超有用

有刷 升到40幾LV

仲推緊圖去開pvp
咁快刷村 咪會miss左pvp每日獎勵

你要抽倒重複先有SSR石喎
唔好咁癲啦 咁辛苦課金算啦

其實全部野都係1日內刷得哂

pvp主線第幾話?

想問下絆個啲友洗唔洗刷裝升LV

可以無限r fd

其實藍班有咩咁勁...
1技減攻 2技吸血
唔算極高攻

低戰力打高戰咪有用 可以磨
當你後期高戰高輸出夠秒咪無用

首抽有冇得快刷？
定係要洗完重新dl 咁大g野

唔使, 設定度有得消除

肝到停唔到手

第四話擂臺個到 岩岩打到

653712708. 加好友

而家先第一章打到去救班

歐皇

升邊隻上UR 先

我應該會升左白頭騎士長先

想問開得局未

再唔開就遲啦 個個都上晒UR

我應該70-80抽啦
唔算歐啦
淨係好想要高瑟

課左金？

我應該升吉爾或者團長先

中到金個FD真係唔知好嬲定好笑

吉爾UR左件衫好型

暫時仲係0課

0課 7-80抽有7隻算歐啦差唔多抽親都中

用落都幾好用 有挑釁有範圍電
合技又易有

最緊要係好型好好J

我團長同肥金各重複一隻
儲夠5粒換梅林

姐係加埋9隻仲話唔歐

把聲都好j

主線送D人類POOL卷得1%中SSR

亞洲人
本身想課架 不過要抽重複先比限突令人好卻步

我吾理啦要沖關！

限突係用素材升 唔係抽重複

升技先係抽重複

同問 加能力值有冇加乘

十抽咗4次 得2隻SSR...照玩

加好友765813545

究竟邊個首抽排行先係而家最好

送個隻精靈王好唔好用

而家有 高塞 同蒙面劍佬
之後應該比 班定 左面果灰長髮做第三人好？
（無睇到咁後唔識果啲人名）

每日1石抽大家會抽定留石

左邊條女同班一齊出場架喎
傑莉卡

女兵

唔該巴打

991978085

R fd子賺友情

沒有最好只有更好
每個人解讀唔到，所以答你唔到
但目前咁睇AOE英就實無死
因為你要刷圖，如果首抽得單體英應該會刷死你

吾你老母

有1%咪算好

有邊隻係aoe

其實叻媽寶送野好爽手

7日14日都送ssr

建議你地早開早肝好過

2ssr起手都無問題

有無巴打開個excel整理下加好友

友情點都幾有用

991978085

根本隻GAME就好簡單
過關有得用好友 2隻乜Q都夠打啦

同埋手機驚都係過一排就出隻再勁啲架啦
呢啲首抽兩三個月就變倉管

其實係
而家比你刷4,5隻都係得個擺字

開局ok?

送個隻SSR精靈幾有用

開啦重諗

講出真相 小心比班首抽狗咬

我都有刷首抽
只係隻GAME 2SSR已經夠
唔洗大家咁辛苦刷3隻姐

咁又唔係對立嘅
首抽果啲兩三個月係會變倉管
但係大把手機驚兩三個月後直頭喺手機度del埋添啦
最緊要自己享受啫
我有個frd好鍾意刷首抽, 但我見佢九成刷完都係玩兩下唔玩
佢話刷首抽好有成功感

開得局？

靚哂 開得

3隻ssr都問

我3隻ssr 重刷啦

原來LV5友好之後仲要清哂成條村啲任務先有30石攞

試用人地隻潔莉可 好撚痛 下下弱點破萬

一星卡都咁痛

後面單挑卡關
要升人

好憎條女, 堅決唔用

個ac比女朋友 自己繼續刷

咩人 升定先

覺醒貴到仆街
D錢用得好快

團長妖精之後黛安
開完pvp就要打
卡左喺黛安度

太耐無睇 唔記得了
果時睇到去 主角同幾件邪惡ge大天使開打

Pvp比左邊條女屌打

啲多出來既裝只有賣 無得分解??

無野了

原來主線有埋ben gor個外傳

動畫season1黎

想問點樣出合作技？

有無地方整合左抽蛋畫面
好似好多唔同情景, 唔知點預早知中唔中彩蛋
團長一開始 拎劍 有/無紫光
比隻怪打飛/ 定跳起
同隻怪鬥波時 贏定輸

淨係試過一開波拔劍有紫光但中垃圾R 卡

仲有skip制紅字

試過兩次拎樹枝中ssr

我知呀, 估唔到佢會擺埋落去
我以為死者之都直接就開波打King-->聖騎咁樣
估唔到有埋回憶劇情

拎斷劍一定收皮

Ko隻王好大機會中 但我都試過炒車

其實又真係無100%confirm既畫面

好過癮

I
呢d卷係咪唔洗留 抽哂佢

鬥波KO隻王應該係必中五星架wo

除左最後個波推得贏
前面setting全部廢
雖然好似有人話波推得贏都試過無
我就推得到都一定有SSR

連抽角動畫都可以分幾種 隻驚真係落重本

我諗係似龍珠果隻legend

係
skip button 紅字 (我中左2 虹鑽)
仲有拉果下 下箭咀又係分 普通/金/ 虹色

有D支線任真係好ON鳩
要你集5樣同樣嘅野
每場只出一個 次次都真係要你打足5場

即係一開波拎自己把斷劍?
咁計比怪打飛都應該收收地皮

岩岩卡完
得隻sr黛安，8千鬥級要打1萬風佬
最後番左去解村任砌左套攻擊裝，
食埋飯谷到9千打贏左

唔比隻野炸爆都有機會有SSR
拎樹枝斷劍都試過

特價左都要57萬一件SSR裝

刷啦

終於搞掂第一條村

仆你個街唔夠錢買

你捐30000蚊比村長，成條村買野都會有折1粒鐘
但係都要57萬，買完一件升到1星已經破產

求賺錢大法

升到5LV之後仲洗唔洗打紅色任

仲可以打，當拎SR裝

有得刷同解任拎 唔洗買

我銀Coin全部換哂錢箱

你唔打哂紅任攞唔到30石

刷SSR裝要60000戰力，唔夠打

拎人地隻UR剋屬啦
我都係5萬戰打

我會開，你啲SR全部好嘢嚟

我未打哂都拎到喎

紅任先係重點喎
SSR裝

自膠，原來清哂藍任就得

隻GAME D體力真係有排打
可以任拎咁濟

玩得越後 越覺得AOE角唔夠力
打BOSS關都係單體實際D

正路丫，唔係就AOE角屈哂
雖然隻高瑟上左Debuff之後都係打到啪啪聲

開左啦我都打到12lv啦
呻下自己40連冇ssr姐80%啦條bar

班+第一季boss 雙吸血

已經玩到用石爆體

有得用銀幣換喎
解任 功績又係咁送
我打咁1500AP都重有好多

然後友情幣都有得換

同埋400友情幣有得換1樽 1日好似可以換幾樽
建議你每一關都用好友儲友情幣 我換咗都有5定6樽

第二個任係要做d咩？

虹箭咀都係唔會中SSR

咁閪
比著係其他game 已經係最可靠嘅detail 位黎

抽定留石好

箭咀顏色完全唔關事
最大啟示我諗真係鬥波果下
贏就多數ssr 輸左就skip>唉屌

留 搭好友夠打主線就得

PVP卷點先有？ 打哂5張

中左肥仔金
好唔想要

原來抽中SSR唔會reset保底水

裝備任唔知係咪中BUG
明明做咗SR耳環 但岩岩又接多次耳環
首飾同手腕都無任接

想問進化SSR個舊野打主線會唔會有？

單抽先有好野

得3隻ssr都可以重複

推主線一定要升隻SR都幾麻煩

一開始拎哂d肥升抽返嚟既角，而家中伏

唯有再刷強化關

開啦, 我得一隻高瑟,重刷
點知十幾次都未見返佢

要升邊一隻？

SR團長 SR班

有SSR班 代唔代替到

個任務要你進化SR變SSR

攻略好似有講最後係要升哂D角上UR

真係極極極難刷

正解，全部都要升

出左隻驚 結果我無心機玩但入左動畫坑

班勁唔勁?首抽抽到，唔係好想係咁刷首抽，如果唔差就想問局

真係整得好好

唔差，但有無SR AOE角
得班單體前期推圖會慢啲

首10抽一定有SSR架喎
你要刷係第2個10抽

咁都係繼續抽公仔人算

其實唔一定架
你打關可以揀好友
你用單體定AOE都無咩問題

岩岩重玩緊咁都係抽埋今次玩算，廢時搞咁多野

如果要刷就刷兩隻唔同屬性
依樣比較重要

都係嘅
但我都係覺得自己有好啲，不求人

首10抽係必中SSR 刷係刷第2個10抽
目標兩隻唔同屬SSR 起碼一隻係攻擊技能

巴打們 你地認為點 就快可以高瑟變UR

我主力兩隻AOE 後面要靠人地隻UR單體黎打高難度關

原來係咁，唔該巴打

您地有冇挽合體技

祝你1抽入魂

屌 pvp比隻雷帝挑釁屈機
幾時nerf

挽

第70抽 邊隻勁

挽佢老母

隻sr勁

iphone裝完個patch之後係咁彈app

任務送個隻SSR精靈王 勁到仆街
又石化又補 打BOSS一流

超撚勁

所以首抽係唔使抽精靈王

打到團長單抽老爺
比佢剋住個屬

快手推埋佢開新POST

巴打主線打到邊
想知會唔會送多件SSR飾

我指升UR素材

主線我推到第20話咋
仲未見有送過SSR裝

其實隻GAME係咪拎咗PS4嗰隻嚟整

真心想問你邊度有升UR素材 課金？

SORRY引用錯，你應該推得仲快過我啦
UR素材好似送過幾次，但我無計住

新手留名
唔知隻驚可以玩到幾耐

我打到送女巨人 都係得1件 升UR要3件
但刷關又要7萬戰 唔通真係迫人課金

我覺得KEEP住出活動的話可以永續
咁多隻角，淨係啲大時大節都有排換SKIN

所以係狂刷到出保底為止
但每日又限次數 比佢玩死

跟足劇情出大把嘢玩

點刷起手 有冇教學

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

新POST